廢老對長輩圖真係無抵抗力

朋友send過黎
地點係藍田長輩牆
只要有蓮花，又colorful
唔單止冇人拆冇人搞
廢老仲會企定定睇，同埋討論
「係喎，成立咩咩委員會真係可以還警察清白喎」
「吖林鄭成家都有外國國籍，容乜易出賣香港人之後走佬？」
「乜落order開槍嗰個原來係鬼佬黎架？」

we connect.

pish
文宣組識do 啦

文宣組

蓮花到底有咩威力

蓮花圖

呢個究竟係咩生物學現象

推到出長輩傳單

其實貼呢d 滲透力仲強

我諗起波西傑克森入面嘅迷幻蓮花

埋黎睇 埋黎睇

push

咁勁

愛與和平都穿透唔到藍絲
蓮花可以

網上宣傳已經去到樽頸？

出污泥而不染

睇曬小說嘅我都唔記得有呢一幕
我只係記得佢去咗冥界自浸 之後變咗不死身開無雙

廢老

呢招勁呀~
文宣部好波

推呀

其實佢地只係缺少左得到資訊既來源

black lotus

我真係唔撚明
點解d 蓮花 荷花咁work

推

所以話長輩牆絕對有得做

貼memo紙佢地只會清一色當你搞事

字眼執執啦如果我係黃屍中年人見到都唔開心
抗爭無分年紀

廢老真係拉低晒香港人平均智商

大家出一分將連儂牆變成荷花牆

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

長者愛蓮花

蓮花=老人家新假期/meme

蓮花有種魔力

聽日翻工印，收工周圍痴

長輩牆真係得
建議落多啲罷睇無綫既資訊
好多廢老中立/黃既都仲會睇無綫

唔係有個死穴咩

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好人一生平安

［文宣組入］文宣都要勇武

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富既吉野家啊

我無野講

老一輩鐘意睇圖多過睇字 特別係彩圖

最好好似尋日個post咁 用多d支持/贊成
支持成立獨立調查委員會！還警隊清白！
贊成撤回逃犯條例 ！穩定經濟！
贊成收回暴動定性！回復社會和諧！
支持落實雙普選！建設民主社會！

廢老思路：
支持/贊成=建制派=無破壞有建設
反對=反對派=有破壞無建設

而家我地覺醒左，知道和理非遊行冇用，必要時要用武力
唔應該再拎道德光環
文宣都係！

世代隔膜由長輩圖開始消除
We connect

push

如果要整貼 就應該貼呢d

Tvb不告訴你的事

琴日經過旺角天橋見到個長輩牆好多廢老同大陸人圍住嚟睇

笑撚死 證明獨立思考能力=0

最緊要有殘體字

以後我地啲文宣就要整長輩圖

呢個post一個負皮都無...

好人一生平安！

Push

不要說「廢老」
試著改口說「老友記」

去紅磡嘅朋友唔好用手寫幼筆牌

影唔到睇唔到

唔好叫事事旦旦！

見啲咩tvb 娛樂新聞記者做訪問時

就企喺佢後面叫口號舉牌！

PUSH

今日去沙田記得帶MEMO紙
記得帶長輩圖

感謝文宣組幫拖

建議唔好比任何建議老嘢點做，用事實陳述引佢地自己做嘢。同埋唔好用「黃屍」詞語或字眼。獅子狗呢種就應該避免。

蓮花花中君子，出于污泥而不染
葉子不沾水，有自潔特性
所以感覺不受世俗影響

而且我諗同老一輩多多少少都傾向信佛
觀音像同釋迦形像都有蓮花，所以先吸引到佢哋

還要更多

蓮花係佛祖比佢地既signal

我愛蓮花

周敦頤〈愛蓮說〉

水陸草木之花，可愛者甚蕃。晉陶淵明獨愛菊。自李唐來，世人甚愛牡丹。予獨愛蓮之出淤泥而不染，濯清漣而不妖；中通外直，不蔓不枝；香遠益清，亭亭淨植，可遠觀而不可褻玩焉。

予謂：菊，花之隱逸者也；牡丹，花之富貴者也；蓮，花之君子者也。噫！菊之愛，陶後鮮有聞。蓮之愛，同予者何人？牡丹之愛，宜乎眾矣！

叫佢地攞杯水坐全日

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB不停提供資訊

藍田撚

memo紙太細張老花睇唔到

連儂牆終極進化：蓮花牆

遲早變成香港巿花

其實應該係要夠 colorful
吸引佢哋注意
再加上要啲字大啲
老人家眼力冇咁好

蓮花是廢老的鴉片

返佛學班你就知全部叔叔嬸嬸whatsapp都係用蓮花圖

腦殘無藥醫

佢地會唔會唔明’藍屍’

斷9估
可能係social learning 既野黎
佢地平時睇開長輩圖 啲野好應同
可能develop 左一個condition 就係類似既圖 就會應用 （你知廢腦多數唔用腦）
所以有蓮花依啲圖，就好易聯想到認同

非專家

咁油塘一定要出長輩圖！

佛法

可以代表君子

啲廢老戇鳩鳩死都要蓮花唔知做乜鳩

張圖字眼咁偏頗 又藍屍又中年人

你係藍絲 + 中年人 見到都唔會理啦

推 有效既野就要做

蓮花有奇效
仲效到大一大D字
三隻色 紅藍白 咁

高質

出現鳥!!

仲可以行埋去
同佢地傾埋一份

「 嘩 係啦...都係成立獨立調查 好d...公平d...」

扮中立

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

沙田見

大家如果有相熟茶記都可以試下叫茶水阿姐轉台去viuTV
利申：試過 阿姐話佢話唔到事

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Pushing

推 我冇野講

廢老對蓮花真係情有獨鍾

陳百牆

見到張相笑到仆街

幫手推

蓮花

如果長輩傳單背面係日歴，威力簡直相比核子武器

大大隻字長輩牆有D畫蛇添足

有無科學研究, 點解蓮花會吸引到廢老 ....

power 9 都印晒出嚟可能都 work

有無長輩圖街招soft copy?

心理學可以開黎做topic

石籬好快會有3.0,4.0版本🔥

啱，應該係撐警人士，反對示威者人士，反對民運人士，反對自由人士，反民權人士，俗稱反民者

Sorry，比澳門用咗
澳門用蓮花都幾諷刺

要扮到好似係長輩貼咁，所以唔需要標籤係咪長輩，「老友記」之類用字咪幾好

香港死梗呀，求推

推！

可能同一效果

再喺張長輩圖隔離痴張「同意」memo

啱呀，字體要夠大呀文宣組，有時自己睇都覺得辛苦，又多字又細

18區連儂牆都要有呀
蓮花圖
長輩牆

藍田人

入去推 please!!!

pish

Pish

真，個個見到長輩圖都企定定

今日都見到啲廢老企定定睇長輩圖
反而啲呀嬸係度鬧 話啲後生仔整到周圍都係紙

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

識玩了

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

大家幫手印

今日去沙田

push
清晰易明

第一集 蓮花賭場

唔知其他花有無呢種威力呢？

我地要遍地開花

同連登仔對J圖冇抵抗力一樣

要拎蓮花做國旗了

呢班人信佛但係心中無佛
下世輪迴一定會變做中國病豬

返到現實世界
就要靠 寫書法/毛筆字 靚既巴打

貼啲個位認真醒
貼埋係街市啊 同佢地捉棋附近

psy可以拎黎寫paper

我覺得值得研究下, 加番入中學bio既syllabus

白蓮教咁

撐政府反林奠，正

請各位做好隨時被顏射的準備

貼太多會唔會太可疑啲人唔信

我諗同sell 毒撚 就要將d 野動漫化 係類似

長輩牆

和理非巴打幫手各區貼多d

推 繼續做

選舉用長輩圖一定有效

有冇心理學巴絲解釋吓
係咪我變老都會咁

在電話熒幕的圖片
居然在現實中出現

你老果陣用藍芽聽陳柏宇周柏豪哩幾年D歌應該

唔得！
有個求驗傳媒喺度
最近幾次都幫對家加哂分

推呀推

笑左，記得去買gear

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

一票不投民建聯
攪亂香港

有冇可能遍地開蓮花？

轉載朋友幅圖

我唔理解全部廢老
但部份嘅諗法所謂傾向信佛係信佛教嘅「與人無爭、與世無爭」
所以有爭論就一定指住先發紛爭嘅人話佢哋搞事
亦都解釋到點解咁多廢老會有「示威就示威，唔好搞到其他人」嘅諗法

蓮花好野

即係同啲狗仔知道佢"sit"之後有機會有"零食"一樣既道理 佢地個腦將兩樣野扣埋咗一齊 好似係

應該係睇過蓮花圖
學到有用/似是而非 生活小知識
久而久之
見到蓮花圖就有興趣+唔會反感

當初已經玩膠 點知咁撚有用
究竟長輩圖係邊個發明

人既腦部既運作認知能力（思維 資訊接收）都隨年齡退化

唔止係老人家， 每個人都有個最低門檻（5 senses)，當environment/stimulus 通過到最低既門檻 佢地先會接收到 (perceive)
例如： 大頭相 鮮明大字體 簡潔易明既句子

當字體越易明，佢地就愈易吸收同理解

人係bias, 佢會有一個框架（mental), 只要資訊唔係符合佢既框架，就唔intake + 88 , 但係只要係有利於/符合既，自然接受左，懷疑既可能性都大大減低。蓮花 我諗可能同佢地自細學既中國文化有關/ related to 佢地日常接觸既資訊或者係本身營做既Package佢地好受落，佢地多數熱愛中國（蓮花/佛=中國文化=讚緊中國既=全單接收不懷疑）。

要說服人大致有2種方法：分低教育程度（情緒導向較頻繁），高教育程度（理性分析較頻繁）

For 一般廢老：
我覺得可以搞到愈煽情愈好 情緒既挑動同說理對於低教育水平係好大效果，好快起效所以只要動之以情，都幾大機會說服到佢地。但缺點係持續時間較短。

For高學識廢老（一般不存在）：
至於有見識同學識高既一批，可以曉之以理，用理據去說服佢地，雖然效果無咁快，但可以持續較耐既時間。

所以對症下藥係好重要，我地成日用自己角度去諗既話係無辦法理解到藍絲 廢佬既諗法。所以平時要多睇下佢地睇咩野，咁先知要點做。

有思考能力既唔係廢老

政府用外國勢力😱

長輩圖要用「支持」字眼

遍地開蓮花

蓮花 出於污染而不染 濯清漣而不妖。班廢老覺得自己清高過其他人

真係得架，自從印左大量長輩圖之後，本來日日朝早都俾人清哂，依家keep左2晚都仲好完整

見到有個阿叔剩係撕走同反共相關既紙, eg:「打倒共匪」，然後有d剩係撕走黑警相，但其他完整

利申：深紅區，勁多福建鄉事

我果邊都係咁，memo 紙大大粒字佢地反而唔會睇，係要睇d字寫到密密麻麻嘅長輩圖

阻你少少時間。
和理非既同我入黎，我地要愈難愈上！

「獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。」這是梁振英在於2015決定成立獨立調查委員會，調查食水含鉛事件時所說

文宣組可唔可以做文宣
話梁振英都撐獨立調查委員會
港英餘孽林鄭拒絕成立 令警察蒙受不白之冤？

求蓮花圖高清版

星期一打算番公司大量color print
(屋企print太貴)

之後出去貼

好成功

點解廢佬圖咁work

大大隻字，易睇就得

啲圖係邊到down?

廢腦冇獨立思考
簡稱冇撚用

毒L

圖片mode

越多廢老地方越好

佛教有種中心思想係 委屈自己，成全別人
所以先有咩 割肉餵鷹、捨身飼虎、投海餵魚
以割肉餵鷹為例 故事中既鷹就係極權政府 鴿子就係一眾弱勢既示威者

呢班人真係佛徒的話 反而係應該沖上前線念佛 見到狗打人 或者人打狗就去挺身而出擋住阻止暴力
而唔係對狗打人 視而不見 對人打狗就諸多譴責 同時手獅/火燒連儂牆

呢班上哂岸既廢老都唔要求佢地割肉餵鷹啦 但係佢地仲要支持鷹去食鴿子
鴿子想反抗就打9隻鴿子

你話咁既偽教徒係咪要變做幾十萬世豬先洗得清佢地既罪孽?

我終於明點解綠茶婊美稱係白蓮花

好有正能量

一念心清淨，處處蓮花開🙏

頭先經過見到啲廢老影相

我無嘢講

不如揾人喺街邊播YouTube啲長輩片大大聲 講普通話嗰啲

點都好過白紙黑字 得閒要轉下 咁就唔會有一以為一樣嘅野就唔睇

睇黎呢d可以去老人屋邨做

周芷若都有

呢個真 尋日入上水買奶粉
都見到有阿婆阿伯望實巴士站D蓮花圖

記得改名做陳百牆

一切源於觀音坐蓮

跟住去茶樓派

大家都可以，發揮創意吧~~

PUSH

建議各區都做，印A3長輩圖，宣傳成立獨立調查委員會

唔好嘗試理解當中原因，只要全力用呢個方向就得。

當中原因，同果d明明偷渡落黎，轉頭投票俾民建聯一樣，係上帝都解釋唔到

禮義廉做既野我地要做返一套先得

做野

識玩

有無學者可以做研究

[文宣][集中長輩牆source]

我都想print但難搵
入去集中哂啲source!!

完全不合常理

我覺得個標題可以正面d

”長輩圖有助長輩認清事實”

+1 就黎轉公司 一炮過print埋長輩圖貼屯門/元朗先

年曆

印彩色成本好高

[member]公屋每層𨋢口貼有冇用[/memeber]

你知道嗎

⋯⋯震驚14億人

呢個真係有得諗

前日經過樓下公園
班廢老 而家都話要成立獨立調查委員會還警察公道
長輩圖真係不得了

用無綫新聞好啲
班廢老好多都唔識雞腸

有無文宣長輩圖懶人包？每人印少少貼喺自己個社區宣傳

呢款的士佬用嚟掛倒後鏡又得，畀廢老派街方又得

眾籌有冇得諗

呢啲先啱，成張年曆，有埋舊曆

究竟蓮花代表咩 可以要班老人家行過都要望2眼

進化

出入口附近/公園

近排試過依招咩？

紅蓮聖母

以前一見到蓮花圖就知係垃圾唔洗睇，依家要認真分清楚係真膠定假膠

不如眾籌啦

直頭搵所有同路區議會議員用阿公錢幫手印，幫手派，我地出文宣設計，既快捷又方便

推呀 做野

荃灣地鐵站幅長輩牆都好有用呀，已經見班廢老圍住睇，佢地仲朝朝都喺嗰度排隊拎報紙

咁咪變左有組織，跟黨派
佢地未必肯

大圍開始呀

區議會選舉

係咪啲咩心理暗示嚟

又係

平時坐開

有啦
1. 毛姨now新聞片
求驗証實圖文不符
-> 畀藍屍大做文章

2. 墮橋青年被記者、社工所救
求驗証實係黑警救
-> 藍屍page向警察致敬中

淨係咁數都兩單

會唔會太豐富

巴打邊到貼？

好波

荃灣

掂呀

【Airdrop】714口號素材圖

連儂長輩圖牆

笑死我，一見到蓮花就癲咗

沙田沙角乙明行人隧道好多長輩圖，長者行過都開始討論

加油

極度懷疑蓮花係咪咩秘密組織既logo

文宣組，你地努力無白廢到

大圍站開始多人

依個係behavioural model 行為學派既講法
但都類似

廢老撚有思維能力咩

文宣部受小弟一拜

一入大圍站就收勁多airdrop 長輩圖

班廢佬晚晚喺公園吹水

正

澳門係荷花

所以真係要多貼依種

你下班藍絲幾白痴

「有本事唔好飲東江水、你着件衫都係made in china」等等」

我們係真係可以唔飲東江水，唔使搞大陸，係大陸一定要供過嚟賺錢（日日都倒錢落海，你去水塘睇就知）衫made in china 又點？唔賺我地錢？我依家買既好多越南，東歐做。

其實係建制用左咁多年蓮花圖洗腦，d老人家好直接見到蓮花就會直覺覺得要睇要接收

呢種行為可以用制約理論解釋到

推推推
終極長輩牆

係 見老人家 7仔 睇蘋果頭版

咁鐘意蓮花

全部改 大字 彩圖
支持中央
tvb 不報的事

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

估唔到蓮花咁大威力

雖然讀心理學對搵工幫助唔大 但喺日常生活真係好有用

要推

d老人家見到蓮花就會諗起大佛果d野
個人就自然會覺得安祥同舒服
睇野都入腦d

利申9up

classical conditioning?

真 經過荃灣情況一樣

Fb已有一張係話吉野任坐 唔駛消費 仲有免費冷氣同水

沙田連儂牆冇蓮花圖

但效果強好多

真係CLS
血腥圖唔得
真嘅相唔得
名人講嘢唔得
但係蓮花一出就內容係乜都得

唔好笑佢哋
meme都係咁
有時睇meme都會先入為主咗

唔重要，做左先冇壞

我覺得係

樓上講蓮花好清新脫俗，出於污泥而不染，老老實實我唔覺得咁多廢老有讀過下書識諗呢d野

依兩單我覺得係炒車而唔係引起輿論轉風向

幾時先有腦魔x蓮花嘅組合

要加公園捉棋

文宣組請繼續努力加油

宜家夠
太多冇太大作用

打牌做輔助
棺材本就一野拮佢死穴

唔好咁政治
話係休班/退休警好過

我無野講

推到區區都有

呢d真係唔得 反作用 得自己high

我樓下都有

敬老救港

選舉果陣都一定要咁做！

難怪當年有白蓮教

突破八旗思考領域

開始覺得佢地好可愛

新香港市花

文宣組加油

東涌個連儂牆可以加多d 長輩圖 其實最好係print a3 廢老易睇d

同一樣野黎架

林鄭似周芷若

其實應該乜花都有威了

感謝巴打 會幫手廣傳做文宣

好坐

現場好多便衣狗戴耳機

真心有用。一定要做

唔好成牆都係
量多反而難睇 同長輩圖個意義（清潔易睇）相反 仲有邊有心機睇咁多張
好似圖中兩三張咁幾好
同埋兩三張紙咁就唔洗守
搣左仲好可以換新content

[文宣][集中長輩牆source]

有圖入嚟留低！

唔駛籌 想俾幾多直接去印
或者各自用公司printer搞掂

點解佢地咁鍾意蓮花?

btw

up

下面果張

因為佢地日見夜見，會有種共鳴

呢個幾搞笑

支持18區都整蓮花牆

無錯，連濃牆除左玩memo紙，出下呢d長輩圖班廢老幾受落，然後靠佢地再傳俾其他廢老知

[文宣][集中長輩牆source]

同d 蟲係咁鳩撞落d燈應該同一道理

自己出去印最好啦

要更多新既長輩圖

提供更多新訊息

大西北人, 諗住貼下d晨運公園熱點
首選有瓦遮頭果d啊伯打櫈涼亭

仲有佛像 都係常見於長輩圖

貼多D！！！！！

求長輩圖

乜膠

今晚好多新圖

classical conditioning 之嘛

宜家年紀大左
睇多幾張蓮花 真係覺得蓮花好靚
表達出溫柔 含蓄 綠綠地 粉粉地 好有朝氣嘅感覺

我冇嘢講

哄到勁埋